如果呢個風係星期一至五黎

會唔會上到8號

會

會
放工時間上8 第二朝落

們次個風真正黎料係朝早十一二點至兩點幾三點
咁都上唔到八號真係會比人罵死